好想點首歌為侵侵打氣

撐住呀

There's a hero
If you look inside your heart
You don't have to be afraid
Of what you are

There's an answer
If you reach into your soul
And the sorrow that you know
Will melt away

And then a hero comes along
With the strength to carry on
And you cast your fears aside
And you know you can survive

So when you feel like hope is gone
Look inside you and be strong
And you'll finally see the truth
That a hero lies in you

It's a long road
When you face the world alone
No one reaches out a hand
For you to hold

You can find love
If you search within yourself
And that emptiness you felt
Will disappear

And then a hero comes along
With the strength to carry on
And you cast your fears aside
And you know you can survive

So when you feel like hope is gone
Look inside you and be strong
And you'll finally see the truth
That a hero lies in you, oh, oh

Lord knows
Dreams are hard to follow
But don't let anyone
Tear them away, hey yeah

Hold on
There will be tomorrow
In time you'll find the way

And then a hero comes along
With the strength to carry on
And you cast your fears aside
And you know you can survive

So when you feel like hope is gone
Look inside you and be strong
And you'll finally see the truth
That a hero lies in you
That a hero lies in you
Mmm, that a hero lies in you

佢當香港籌碼咋傻仔

舉下美國國旗都夠都夠同侵侵打氣啦

咁你覺得中共當你係咩

係

不了

我肯最好搵埋xi 主席、普京一次過比世界三大最有權力男人玩十世人都未必有一次機會仲可以心裡面評價下邊個威猛啲邊個大J 啲邊個技巧好啲